{
  "(admin)": "（管理员）",
  "+ Create new key": "+ 创建新的密钥",
  "API Keys": "API 密钥",
  "Accelerators": "加速器",
  "Account already exists with different credential": "该账号已存在但使用了不同的凭证",
  "Actions": "操作",
  "Active": "活跃",
  "Add": "添加",
  "Add New Unclaimed Node": "添加新的未认领节点",
  "Add Unclaimed Node": "添加未认领节点",
  "Add new name": "添加新名称",
  "Add unclaimed node": "添加未认领节点",
  "Admin Dashboard": "管理员仪表板",
  "All": "所有",
  "All Nodes": "所有节点",
  "All Tags": "所有标签",
  "Already Claimed": "已被认领",
  "An unexpected error occurred while claiming the node.": "在认领节点时发生了意外的错误。",
  "An unexpected error occurred. Please try again later.": "发生了意外错误。请稍后再试。",
  "Apply Filters": "应用筛选器",
  "Approve": "批准",
  "Approve Reason:": "批准原因：",
  "Approved by admin": "由管理员批准",
  "Are you sure you want to delete this node? This action cannot be undone.": "您确定要删除此节点吗？此操作无法撤销。",
  "Are you sure you want to delete this version? This action cannot be undone.": "您确定要删除此版本吗？此操作无法撤销。",
  "Author": "作者",
  "Back to Node Details": "返回节点详情",
  "Back to node details": "返回到节点详情",
  "Back to your nodes": "返回到您的节点",
  "Banned": "已禁用",
  "Batch Approve": "批量批准",
  "Batch Reject": "批量拒绝",
  "Batch Undo": "批量撤销",
  "Batch {{action}} Node Versions": "批量{{action}}节点版本",
  "Browse File": "浏览文件",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot Update": "无法更新",
  "Cannot delete node.": "无法删除节点。",
  "Cannot delete version.": "无法删除版本。",
  "Category": "类别",
  "Checking username...": "正在检查用户名...",
  "Choose which publisher account to use when claiming this node.": "选择在认领此节点时要使用的发布者账户。",
  "Choose which publisher account you want to use to claim this node. You must be the owner of the GitHub repository": "选择您想使用哪个发布者账户来认领此节点。您必须是 GitHub 仓库的所有者。",
  "Claim Node": "认领节点",
  "Claim Node (WIP)": "认领节点（进行中）",
  "Claim Node: {{nodeName}}": "认领节点：{{nodeName}}",
  "Claim Process": "认领过程",
  "Claim my node": "认领我的节点",
  "Claiming Node...": "认领节点中...",
  "Claiming a node requires backend API support for updating publisherId via updateNode(...). This feature is a work in progress (WIP) and may not function until the backend is updated.": "认领节点需要后端API支持通过updateNode(...)更新publisherId。这个功能还在开发中（进行中）并可能在后端更新之前无法使用。",
  "Claiming... (WIP)": "认领...（进行中）",
  "Clear": "清除",
  "Clear Selection": "清除选择",
  "Click to upload": "点击上传",
  "Close": "关闭",
  "Comfy Registry": "Comfy注册表",
  "ComfyUI": "ComfyUI",
  "ComfyUI Frontend": "ComfyUI 前端",
  "ComfyUI Frontend Version": "ComfyUI 前端版本",
  "ComfyUI Registry": "ComfyUI注册表",
  "ComfyUI Version": "ComfyUI 版本",
  "Complete": "完成",
  "Confirm": "确认",
  "Congratulations! You have successfully claimed the node {{nodeName}} for publisher {{publisherName}}.": "恭喜！您已成功为发布者 {{publisherName}} 认领节点 {{nodeName}}。",
  "Contact Publisher": "联系发布者",
  "Contact Publisher: {{name}}": "联系发布者: {{name}}",
  "Continue to GitHub Verification": "继续进行 GitHub 验证",
  "Continue with GitHub": "使用GitHub继续",
  "Continue with Google": "使用Google继续",
  "Copied!": "已复制！",
  "Copy": "复制",
  "Could not create publisher. Please try again.": "无法创建发布者。请再试一次。",
  "Could not extract owner and repo from URL": "无法从URL中提取所有者和仓库",
  "Could not find publisher ID in pyproject.toml": "在 pyproject.toml 中找不到发布者 ID",
  "Could not find pyproject configuration files": "找不到 pyproject 配置文件",
  "Could not update version. Please try again.": "无法更新版本。请再试一次。",
  "Create": "创建",
  "Create Publisher": "创建发布者",
  "Create Secret Key": "创建密钥",
  "Create Unclaimed Node": "创建未认领节点",
  "Create a Publisher": "创建发布者",
  "Create a new secret key": "创建新的密钥",
  "Created": "已创建",
  "Current Preempted Comfy Node Names": "当前预占Comfy节点名称",
  "Debug info": "调试信息",
  "Delete": "删除",
  "Delete Node": "删除节点",
  "Delete Version": "删除版本",
  "Deleted": "已删除",
  "Deprecate version": "弃用版本",
  "Description": "描述",
  "Details": "详情",
  "Discover and install ComfyUI custom nodes.": "发现并安装ComfyUI自定义节点。",
  "Display Name": "显示名称",
  "Documentation": "文档",
  "Done": "完成",
  "Download Archive": "下载档案",
  "Download Latest": "下载最新",
  "Download Version {{version}}": "下载版本 {{version}}",
  "Downloads": "下载量",
  "Duplicated node: ": "重复的节点：",
  "E.g. Jane Doe": "例如：Jane Doe",
  "E.g. janedoe55": "例如：janedoe55",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Node": "编辑节点",
  "Edit Node Version Compatibility": "编辑节点版本兼容性",
  "Edit Preempted Comfy Node Names": "编辑预占Comfy节点名称",
  "Edit Publisher": "编辑发布者",
  "Edit Search Ranking": "编辑搜索排名",
  "Edit details": "编辑详情",
  "Edit node": "编辑节点",
  "Edit secret key": "编辑密钥",
  "Edit unclaimed node": "编辑未认领节点",
  "Enter category": "输入类别",
  "Enter one OS per line": "每行输入一个操作系统",
  "Enter one accelerator per line": "每行输入一个加速器",
  "Enter supported ComfyUI frontend version": "输入支持的 ComfyUI 前端版本",
  "Enter supported ComfyUI version": "输入支持的 ComfyUI 版本",
  "Enter tags separated by commas": "输入标签用逗号分隔",
  "Error": "错误",
  "Error Loading Unclaimed Nodes": "加载未认领节点时出错",
  "Error getting node versions": "获取节点版本出错",
  "Error getting node {{id}} repository": "获取节点 {{id}} 仓库时出错",
  "Error getting nodes": "获取节点出错",
  "Error loading node details": "加载节点详情时出错",
  "Error loading node versions": "获取节点版本出错",
  "Error loading nodes. Please try again later.": "加载节点时出错。请稍后再试。",
  "Error reviewing node version": "审核节点版本时出错",
  "Error undoing node version": "撤销节点版本时出错",
  "Error updating node": "更新节点时出错",
  "Failed to claim node. {{error}}": "无法认领节点。{{error}}",
  "Failed to create node": "创建节点失败",
  "Failed to create node. {{message}}": "创建节点失败。{{message}}",
  "Failed to create secret key": "创建密钥失败",
  "Failed to delete node": "删除节点失败",
  "Failed to delete node. {{message}}": "删除节点失败。{{message}}",
  "Failed to delete version": "删除版本失败",
  "Failed to get GitHub user information. Please try again.": "无法获取 GitHub 用户信息。请再试一次。",
  "Failed to update node": "更新节点失败",
  "Failed to update node version": "更新节点版本失败",
  "Failed to update node version: {{error}}": "无法更新节点版本：{{error}}",
  "Failed to update node.\\n{{detail}}": "无法更新节点。\\n{{detail}}",
  "Failed to update node: {{error}}": "无法更新节点：{{error}}",
  "Failed to update preempted comfy node names": "更新预占 Comfy 节点名称失败",
  "Failed to update publisher": "更新发布者失败",
  "Failed to update search ranking": "无法更新搜索排名",
  "Filter by Node Version": "按节点版本筛选",
  "Filter by Statuses": "按状态筛选",
  "Filter by [node-id]@[version]": "按 [node-id]@[version] 筛选",
  "Filter by nodeId@version": "按 nodeId@version 筛选",
  "Filter by status reason": "按状态原因过滤",
  "Flagged": "已标记",
  "Get Started": "开始",
  "GitHub Login": "GitHub 登录",
  "GitHub verification is required before claiming the node.": "在认领节点之前，需要进行GitHub验证。",
  "Github": "Github",
  "Github Repository link": "Github仓库链接",
  "Go back": "返回",
  "Go to the Node Page": "前往节点页面",
  "Home": "首页",
  "How to use these API keys to publish my node? check": "如何使用这些 API 密钥来发布我的节点？查看",
  "ID": "ID",
  "Info": "信息",
  "Install Comfy CLI with: npm install -g comfy-cli": "通过以下命令安装 Comfy CLI：npm install -g comfy-cli",
  "Installs": "安装次数",
  "Invalid GitHub repository URL format.": "无效的 GitHub 仓库 URL 格式。",
  "Invalid batch action: {{action}}": "无效的批量操作：{{action}}",
  "Invalid repository URL format": "无效的仓库URL格式",
  "License": "许可证",
  "Live": "直播",
  "Loading Publisher Selection": "加载发布者选择",
  "Logging out...": "正在登出...",
  "Login": "登录",
  "Logout": "登出",
  "MEMBERS": "会员",
  "Manage Nodes": "管理节点",
  "Manage Unclaimed Nodes": "管理未认领节点",
  "More": "更多",
  "Most recent version": "最新版本",
  "N/A": "不适用",
  "Name": "名称",
  "New Publisher": "新发布者",
  "Next": "下一步",
  "No batch ID found for {{id}}@{{version}}": "未找到{{id}}@{{version}}的批次ID",
  "No nodes found": "未找到节点",
  "No preempted comfy node names added yet": "还没有添加预占的 Comfy 节点名称",
  "No publisher information available": "没有可用的发布者信息",
  "No publishers found": "未找到发布者",
  "No repository URL available for this node": "此节点没有可用的仓库 URL。",
  "No status history found for {{id}}@{{version}}": "未找到 {{id}}@{{version}} 的状态历史",
  "No unclaimed nodes found.": "未找到未认领的节点。",
  "No versions selected": "未选择版本",
  "Node": "节点",
  "Node Claimed Successfully": "节点成功认领",
  "Node ID": "节点ID",
  "Node ID is required": "需要节点ID",
  "Node ID is required for claiming.": "需要节点ID进行认领。",
  "Node Information": "节点信息",
  "Node Management": "节点管理",
  "Node Version": "节点版本",
  "Node Version Compatibility": "节点版本兼容性",
  "Node Version Compatibility Admin": "节点版本兼容性管理员",
  "Node Version Number is required": "需要节点版本号",
  "Node Versions": "节点版本",
  "Node claimed successfully!": "节点成功认领！",
  "Node created successfully": "节点创建成功",
  "Node deleted successfully": "节点已成功删除",
  "Node history:": "节点历史:",
  "Node name": "节点名称",
  "Node not found": "未找到节点",
  "Node updated successfully": "节点更新成功",
  "Node version {{key}} not found": "未找到节点版本 {{key}}",
  "Node {{name}} successfully claimed by {{publisherName}}": "节点 {{name}} 成功被 {{publisherName}} 认领",
  "Nodes": "节点",
  "Nodes List": "节点列表",
  "None": "无",
  "Note": "注意",
  "OS": "操作系统",
  "Open Issue on GitHub": "在GitHub上提交问题",
  "Operations": "操作",
  "Optional": "可选",
  "Path To License File": "许可证文件路径",
  "Pending": "待定",
  "Pending Security Review": "待进行安全审查",
  "Please provide a reason": "请提供一个原因",
  "Please save this secret key somewhere safe and accessible. If you lose this secret key, you'll need to generate a new one. It can only be copied once.": "请将此密钥安全并可访问地保存在某处。如果您丢失了这个密钥，您将需要生成一个新的。它只能被复制一次。",
  "Please select a publisher": "请选择一个发布者",
  "Please select a publisher first": "请先选择一个发布者。",
  "Please select a publisher to claim this node": "请选择一个发布者来认领此节点",
  "Please wait or follow the GitHub prompts if they appear.": "请等待或跟随出现的 GitHub 提示。",
  "Preempted Comfy Node Names": "预占Comfy节点名称",
  "Preempted Comfy Node Names Management": "预占Comfy节点名称管理",
  "Preempted Comfy Node Names: List of names that should be treated as the same comfy-node. This helps maintain consistent search results across differently named nodes.": "预占Comfy节点名称：应视为相同comfy节点的名称列表。这有助于在名字不同的节点之间保持一致的搜索结果。",
  "Preempted Names": "预占名称",
  "Preempted comfy node names updated successfully": "预占Comfy节点名称成功更新",
  "Press Ctrl+Enter to save": "按 Ctrl+Enter 保存",
  "Previous": "上一步",
  "Processing verification result...": "正在处理验证结果...",
  "Publisher": "发布者",
  "Publisher ID": "发布者ID",
  "Publisher ID in repository does not match selected publisher": "仓库中的发布者 ID 与所选发布者不匹配",
  "Publisher ID is required to update preempted comfy node names": "需要发布者 ID 来更新预占的 Comfy 节点名称",
  "Publisher ID is required to update search ranking": "需要发布者ID来更新搜索排名",
  "Publisher updated successfully": "发布者成功更新",
  "Publishers": "发布者",
  "Publishing Nodes - ComfyUI": "发布节点 - ComfyUI",
  "Quick Add Tags": "快速添加标签",
  "Reason": "原因",
  "Reason (optional)": "原因（可选）",
  "Redirecting to GitHub for authentication...": "正在重定向到GitHub进行身份验证...",
  "Register a publisher to begin distributing custom nodes on Comfy.": "在Comfy上注册发布者以开始分发自定义节点。",
  "Reject": "拒绝",
  "Reject Reason:": "驳回原因：",
  "Rejected": "已拒绝",
  "Rejected by admin": "被管理员拒绝",
  "Released": "已发布",
  "Repository": "仓库",
  "Repository {{owner}}/{{repo}} not found or you do not have access to it.": "未找到仓库 {{owner}}/{{repo}} 或您没有访问权限。",
  "Review Node Versions": "审核节点版本",
  "SVG, PNG, JPG or GIF (MAX. 800x400px)": "SVG，PNG，JPG 或 GIF (最大 800x400px)",
  "Save": "保存",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Save your key": "保存您的密钥",
  "Saving...": "正在保存...",
  "Search": "搜索",
  "Search Nodes": "搜索节点",
  "Search Ranking": "搜索排名",
  "Search Ranking Management": "搜索排名管理",
  "Search Ranking Table": "搜索排名表",
  "Search Ranking: integer from 1 to 10. Lower number means higher search ranking, all else equal.": "搜索排名：从1到10的整数。 数字越小，搜索排名越高，其他条件相等。",
  "Search by Reason": "按原因搜索",
  "Search by node ID or name": "按节点 ID 或名称搜索",
  "Search by nodes or publisher": "按节点或发布者搜索",
  "Search nodes by name or ID": "按名称或ID搜索节点",
  "Search publishers...": "搜索发布者...",
  "Search ranking updated successfully": "搜索排名更新成功",
  "Secret Key": "密钥",
  "Secret key created": "创建了密钥",
  "Select All": "选择全部",
  "Select Publisher": "选择发布者",
  "Select Publisher for {{nodeName}}": "选择{{nodeName}}的发布者",
  "Select Statuses": "选择状态",
  "Select a Publisher": "选择发布者",
  "Selected Publisher": "选择的发布者",
  "Sign In": "登录",
  "Signup": "注册",
  "Sort by popularity": "按热度排序",
  "Specification Reference:": "规范参考：",
  "Status": "状态",
  "Step 1: Confirm Node Information": "步骤1：确认节点信息",
  "Step 2: GitHub Authentication": "步骤2：GitHub 认证",
  "Step 3: Verifying Repository Admin Access": "步骤3：验证仓库管理员权限",
  "Step 4: Claim Your Node": "步骤4：认领您的节点",
  "Step 5: Claim Successful": "步骤5：认领成功",
  "Supported Accelerators": "支持的加速器",
  "Supported Operating Systems": "支持的操作系统",
  "Tags": "标签",
  "There was an error loading the nodes. Please try again later.": "加载节点时出现错误。请稍后再试。",
  "There was an unexpected error verifying your repository permissions. Please try again.": "在验证您的仓库权限时发生了意外错误。请再试一次。",
  "These nodes are not claimed by any publisher. They can be claimed by publishers or edited by administrators.": "这些节点没有被任何发布者认领。它们可以被发布者认领或由管理员编辑。",
  "This name is already in the list": "此名称已在列表中",
  "This node can only be installed via git": "此节点只能通过 git 安装",
  "This node can only be installed via git, because it has no versions published yet": "此节点只能通过 git 安装，因为它尚未发布任何版本。",
  "This node can only be installed via git, because it's unclaimed by any publisher": "此节点只能通过 git 安装，因为它没有被任何发布者认领。",
  "This node does not have a repository URL.": "此节点没有仓库 URL。",
  "This node is already claimed": "此节点已被认领",
  "This node is already claimed and cannot be claimed again.": "此节点已被认领，无法再次认领。",
  "This node is already claimed by a publisher.": "此节点已被发布者认领。",
  "This node is already owned by a publisher and cannot be claimed.": "此节点已被发布者拥有，无法被认领。",
  "This should only take a moment.": "这应该只需要一会儿。",
  "To claim this node, you must verify that you are an admin of the GitHub repository associated with it. Please confirm the information above is correct before proceeding.": "要认领此节点，您必须验证您是与之相关联的 GitHub 仓库的管理员。请在继续之前确认上述信息是否正确。",
  "Today": "今天",
  "Total": "总计",
  "Total Results": "总结果",
  "Try Again": "再试一次",
  "Type": "输入",
  "Unable to claim the node. Please verify your GitHub repository ownership and try again.": "无法认领节点。请验证您的 GitHub 仓库所有权并再试一次。",
  "Unable to get user email, please reload and try again": "无法获取用户电子邮件，请重新加载并再试一次",
  "Unable to save: missing node or publisher information": "无法保存：缺少节点或发布者信息",
  "Unable to verify repository permissions. Please try again.": "无法验证仓库权限。请再试一次。",
  "Unclaimed": "未认领",
  "Unclaimed Nodes": "未认领节点",
  "Undo": "撤销",
  "Undo Batch": "撤销批处理",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Update": "更新",
  "Updated node version compatibility": "更新节点版本兼容性",
  "Updates": "更新",
  "Upload Logo": "上传标志",
  "User": "用户",
  "Username": "用户名",
  "Users will see a warning prompting them to use another version.": "用户将看到一个警告，提示他们使用另一个版本。",
  "Verification Successful": "验证成功",
  "Verify Admin": "验证管理员",
  "Verify Publisher ID": "验证发布者 ID",
  "Verify your GitHub repository ownership to claim this node for your publisher account.": "验证您的 GitHub 仓库所有权以将此节点认领到您的发布者账户。",
  "Verifying your admin access to the repository...": "正在验证您对仓库的管理员权限...",
  "Verifying...": "正在验证...",
  "Version": "版本",
  "Version deleted successfully": "版本已成功删除",
  "Version history": "版本历史",
  "Version not found": "未找到版本",
  "Version updated successfully": "版本成功更新",
  "View": "查看",
  "View Nodes": "查看节点",
  "View Repository": "查看仓库",
  "View all node versions for {{nodeId}}": "查看{{nodeId}}的所有节点版本",
  "View and edit your nodes and publishers.": "查看和编辑您的节点和发布者。",
  "View nodes or sign in to create and publish your own": "查看节点或登录以创建并发布您自己的",
  "Wanna publish my first node? Check publish tutorial here:": "想发布我的第一个节点吗？查看发布教程在这里：",
  "Warning: found some similar nodes: \\n": "警告：发现了一些相似的节点：\\n",
  "Welcome to ComfyUI Registry": "欢迎来到 ComfyUI 注册表",
  "Yesterday": "昨天",
  "You (GitHub user: {{username}}) do not have admin permission to this repository ({{owner}}/{{repo}}, Node ID: {{nodeId}}). Only repository administrators can claim nodes.": "您（GitHub 用户：{{username}}）没有此仓库（{{owner}}/{{repo}}，节点 ID：{{nodeId}}）的管理员权限。只有仓库管理员可以认领节点。",
  "You are about to {{action}} {{count}} node versions": "您即将{{action}}{{count}}个节点版本",
  "You can contact the publisher via GitHub:": "您可以通过GitHub联系发布者：",
  "You can contact the publisher via email:": "您可以通过电子邮件联系发布者：",
  "You don't have any publishers yet. Create a publisher first to claim nodes.": "您还没有任何发布者。先创建一个发布者以认领节点。",
  "Your GitHub account ({{username}}) has been verified with admin permissions to the repository. You can now claim node {{nodeName}} as publisher: {{publisherName}}.": "您的GitHub帐户（{{username}}）已通过管理员权限验证仓库。现在，您可以作为发布者：{{publisherName}}认领节点{{nodeName}}。",
  "Your GitHub account has been verified with admin permissions to the repository. You can now claim node {{nodeName}} as publisher: {{publisherName}}.": "您的GitHub帐户已通过管理员权限验证仓库。现在，您可以作为发布者：{{publisherName}}认领节点{{nodeName}}。",
  "Your Nodes": "您的节点",
  "Your nodes": "您的节点",
  "approve": "批准",
  "at": "在",
  "comma separated": "用逗号分隔",
  "downloads": "下载",
  "e.g.\\nCUDA\\nROCm\\nMetal\\nCPU": "例如：\nCUDA\nROCm\nMetal\nCPU",
  "e.g.\\nWindows\\nmacOS\\nLinux": "例如：\nWindows\nmacOS\nLinux",
  "key": "钥匙",
  "nodes": "节点",
  "or drag and drop": "或者拖放",
  "pyproject.toml - ComfyUI": "pyproject.toml - ComfyUI",
  "reject": "拒绝",
  "to claim this node.": "认领此节点。",
  "to confirm": "以确认",
  "undo": "撤销",
  "versions selected": "已选择的版本",
  "v{{version}}": "v{{version}}",
  "{{count}} nodes": "{{count}} 个节点",
  "{{days}} days ago": "“{{days}} 天前”",
  "{{id}}@{{version}} Approved": "{{id}}@{{version}} 已批准",
  "{{id}}@{{version}} Rejected": "{{id}}@{{version}} 已被拒绝",
  "{{id}}@{{version}} Undone, back to {{status}}": "{{id}}@{{version}} 撤销，回到 {{status}}",
  "{{nodeStatus}} Nodes": "{{nodeStatus}} 节点"
}
